有冇巴絲24/3-30/3係沖繩？

一人遊 唔識揸車 想睇下有冇伴